(好爛) 聽講依家有辱警罪

我: 聽講依家有辱警罪wo, 講兩句就俾人打爆個頭

我呀媽: "辱(浴)警(景)? 要睇辱警去沖涼啦"

我: 嘩好爛呀

利申: 全家黃

閱

。。。